想入行做programmer,有無咩短期course推介 (2)

原po:

留名睇追數

推到2

連仔仔仲小氣過方丈

乜咁大怨氣，還要鞭屍到幾時？

見冇人開post我咪開囉

其實我係花生友, 見軟件台咁少post, 味事旦搵野笑下囉

估唔到要開（2）

不如比返個柴田柒事總結，再重新開個post

又敗走一個

喺高登寫小說收個非典型肺炎皮，喺連登寫Program都收到個柴田乜鳩皮

咁佢又真係幾柒嘅, 基本上識少少c 要寫個parser又真係唔係禁難 一開始我仲以為巴打要硬食usd100/走數, 點知竟然係佢走數

佢寫到我實捐，780打餐好啲嘅邊爐都冇咗啦。

真正既樓主係咪已經潛咗水？

唔通仲想出黎俾我地撚咩

無追到post 係要寫d咩

結論係讀course冇用，好多cs graduate嘅水平都不如自學嘅人。有位Gender Studies嘅絲打就準備親身示範佢嘅coding能力，依家大家仲等緊佢嘅code

binc